郭天王迎娶支那人 支那岳父大喊從小聽郭天王歌長大

外父幾歲

會唔會岳父仲細過國貨城